洗碗係咪最難頂既家務？？？

所有家務最西一定係洗碗
油淋淋 d水又彈到個身到
寧願掃下地好過

屋企細掃地好易搞

拖地最煩

我最鍾意洗碗

勁快搞掂

係洗衫

摺衫

你地講咁多樣都係我做哂

2000幾尺

我好鍾意洗碗
最憎抹塵 掃地

你岩

手洗衫

最憎拖地

晾衫同洗碗

D仆街古董石雕同油畫最難搞

老婆做晒
乜都唔洗我做

我最憎掛3

呢個真
又踎又企，頭都暈

熨衫熨褲最煩

rich guy

steam

晾衫
最鐘意洗碗

好好玩wo

一樣

吸塵最撚煩

盪衫先最難頂呀

洗衫有幾難呀掟入洗衣機禁制